Duizend en Duizendmaal bedankt voor alle vriendelijkheid u ooit shewn me en tienduizend om de aandacht van uw hart zal schrijven naar haar.--Als u denkt mij een manier om gelukkiger dan ik verdien, ik ben van uw mening.--Miss W. roept mij het kind van geluk.
Ik hoop dat ze gelijk heeft.--In één opzicht, mijn geluk is onbetwist, dat om te kunnen inschrijven , Uw plicht en aanhankelijke zoon F. C. WESTON CHURCHILL.
Hoofdstuk XV Deze brief moet haar weg naar Emma's gevoelens.
Zij verplicht was, ondanks haar eerdere bepaling van het tegendeel, doe ik het justitie dat mevr Weston voorspeld.
Zodra ze kwam op haar eigen naam, was het onweerstaanbaar; elke regel met betrekking tot zelf was interessant en bijna elke lijn genoegelijk; en wanneer deze charme ophield, het onderwerp nog zelf, door de natuurlijke terugkeer van haar voormalige aanzien voor de schrijver en de zeer sterke aantrekkingskracht die elk beeld van liefde moet voor haar op dat moment.
